cccu相唔到認po #6 12日先推到

I'm never going back
The past is in the past

終於新po

黎黎去去都係幾丁人

求offer

係

Lm

去到#6算係咁

好啦俾你

Hihihi

Hihihihihihi

仆街x6

胡官少票得可憐

相唔到認

真係
識倒大家係開心嘅

一齊瘋狂奶共

之前推得好快 唔想追post

係x3

好似好耐了

希望身邊friend non jupas有offer同埋自己gap year順順利利

有冇人讀public leadership
想問essay1係咪要上堂交hardcopy 定係跟course outline個日期交

同問

做咩放我上黎啊？ 得罪你？

sor lo

咪撚再quote個kyrie poon啦

主能夠 主能夠

屎忽生瘡有冇人幫我啜？

sor錯po

扯左

唔好推，由佢沉

點先可以唔好將d assignment成日推到去最後deadline個幾個鐘先做

試下將deadline推前 諗下consult既重要性

利申 deadline到冇左個朋友

叫prof私下將你dead整前

訓啦痴線佬

唔推

唔推唔推

ok

早10堂已走

Gay

救命 上psycho lecture真係灰到一個點
後面成行人由week1吹到week11好似都冇收過聲

屌柒佢地

毒撚唔敢出聲 但成班人同埋個lecturer都成日望住佢地架啦

我幫你

year1想知下年由申請到拎offer流程
一般gpa要多先有得in/offer？

睇科 冇3就self finance 3就水抱 3.3就正常科 3.5就8大基本上有得in 3.7就3大

3都好難入到
3.3穩d

問左好多次
有無cimp同學仔

我扮啦

我負責對付女同學

又係check email既星期一

唔好今啦，你實收到shipping offer既

過3.7而3大interview都無嘅表示唔一定，過3.9應該會穩陣啲

Hi絲有offer未？

lm

逢星期四先check

屌那星，未

其實我都灰撚左，但有人話city mgt今個星期派

take it ez 啦

睇咩科架姐

所以咪話過3.7都唔一定3大囉

我都仍然係未有interview

你報咩

我都冇

要睇dse有冇18分

我有個fd dse 14分 都入得返3大

City mgt冇得in

我都無poly shipping

打和啦

有冇人year 1已經有三大interview？
我報左cu/cityu/bu, cityu同bu已經出曬interview比我，但cu仲係冇聲氣..

gpa幾多？
咁有勇氣報三大

爆4，理論上應該夠入

爆四唔代表咩，要睇dse

我見到是但啦絲同好多仔仔傾計

我就毒留在家

想同埋啲仔傾埋一份

諗起都興奮

扯扯地 btw 是但啦絲唔見左

唔好成日監視我啦

我報engine，best5得18分full cert

啲仔仔好高質

Essay1 係咪ppt個文字版？？

從前從前

我依家知道我身邊D男仔同女仔都好高質啦

你都好高質

聽日陪我溫書好冇

未到愚人節喔

可以喔. interview完左搵你

我4月1號會行哂全city搵到Angel為止

星期六佢應該會番

幾點in呀

像我沒來過 沒去過

Lost in your mind
I wanna know
Am I losing my mind?
Never let me go

爭耐冇見

好

再鬥夜訓

聽朝9點堂，我認定輸先

靜啦屌今日已經訓左

我今日狀態大勇

聽講下年cccu學生冇得睇13醫

下年讀Poly/City唔關我事

我今年yr1喳

估錯

屌

望都唔好望自己需要睇醫生啦

啱嘅

睇完十三醫會覺得自己冇咩日子淨。利申女友睇過，想射波點知話佢上呼吸道感染

吓

唔係第一日知下嘛

係呀

千祈唔好睇，有fd食完d藥嚴重咗但睇牙係ok嘅

咁差

早晨

跟course outline日期交去collection box

Hi

早

睇牙包唔包括洗牙？

好似剩係得洗牙

屌胃酸倒流

正喎咁，慳返一千幾百

各位早晨

有冇過來人2.88係有得interview?

12點喔.

你加油

上次膠胃炎. 食完之後第二日嚴重左. 但第三日就好番

入左13醫為左射波 點知第二日真係病撚左

入十三醫要包到隻粽先入得去

膠胃炎係咩病嚟

打錯字😂😂😂

Self intro講咩好 一陣in仲諗緊

對唔住

講自己叫咩名
btw, 加油

講下自己邊度嚟，搵幾樣突出嘅活動講下，點解想讀果科

有冇諗過係個胃已經俾十三醫搞到壞死咗

好淆. d題目好似好難

會唔會係咁

怕咩，俾d自信自己，覺得自己勁過所有人就得

你到左city ?

返緊啦你鍾意可以霸位先

我有排。大約半個鐘後到

五樓

me 都係５樓bo

我都係五樓wor

邊度先

商場

人呢

唔通mekooooooooooo就係

終於有第一個interview，真係好開心

where are you?

恭喜

多謝各位，今個禮拜要認真準備下
Offer God

宜家喺canteen

宜家啲仆街天氣叫我呢啲鼻敏感毒撚情何以堪
打黑痴打到傻

5樓樓梯對面

where is 等offer sis ??

btw,bro 好靚仔

佢上咗去，過嚟打下招呼啦

21分鐘前影？點解而家無左個booth

7:00 過黎,叫等offer sis 等埋我

佢到時走啦

屌，我都係

見到la,ok bo(9公mode)

sis 缺男友不?
利申:柒毒窮170

今朝我都係

當呢度動物園

佢缺男朋友呀

其實meko呢個名係咪男女都用架

屌我後面個個食緊杯麵
個浸味

攞杯水倒落去 溝淡個湯底

唔豬呢

我同Accelerator 4月1號又做同事

我4月1唔鬼番
GE科要去visit

被拒絕

但係點解我會喺封email搵到你個名

btw, 有冇考Financial Management嘅朋友

佢出左email我先醒起要番撞左時間
Send左email比佢

Good night everyone

bye

咁早

十成九同囝囝扑野多

咪癲啦

Hi絲咁早瞓仲唔係有古怪！

我病左，今舖真係瞓

小心身體啦

同人傾傾下已經4點

聽日仆街鳥

岩岩做完份project，可以安心瞓返4個鐘倒

走堂拍片

要present但係咁流鼻水

加油，我一陣五點都pre

各位保重身體呀，呢排啲天氣忽冷忽熱

女女個心都係

早晨

食埋個早餐返去坐底hea下

等兩點堂

搵到個角落頭摺好開心

我都要拍片

我要買GTR

D人係咪唔識去廁所
一堆紙巾係個馬桶到

今晚堂econ 7-9
如果唔係話會講下exam都唔會去

唔係Week 13先既咩

A巴想入廁格做咩

做咩抄人個名

樓豬痴線佬

做咩事

做乜鳩

好撚亂

我都係

逢星期三7-9

一個禮拜7-9咋話，濕濕碎啦
我地十三個禮拜都係7-9呀

冇人既

你好

Hello各位 依家靜左好多

大家都忙嘛

乜水？

A巴上緊堂 ？

我有兩個同學已經有HKU Social Science Senior Entry Offer，好葡萄

A巴有無上堂

做乜個個都accxxxxxxx

有
你個名

A巴上緊堂
係
你個名

係喎

係
你個名

我個名做咩
A巴明唔明 唔明佢講緊咩

A巴 落堂相認？想問shipping野

你知我係邊個咪得

A巴剪左頭髮

短左啲

你地究竟係邊個

M巴你唔係

我

係我

我先係

wtf?

好耐無見

熊巴
Btw 我都係A巴

點解要 ？

有無人識Dicky

好得意

屌，我無mgt offer, ifc見

我0 offer

大家咁話

今日出左？？定之前？

今日呀，屌

mgmt個offer大把人放啦，仲有佢睇gpa先

係咪下巴

3.2都收到，我乜春都無

就出唉油

大家好

你啲taste都幾...

祝Hi絲有second round offer，唔好放棄！

推得愈黎愈慢

唔好咁易嫁

M巴

in M巴 I trust

是但啦絲呢

知道你了

知道你邊個了

hi 大家好

我都知

M巴 頭先相認完

hi 巴打

搵我?

肯定冇

呢個名勁

樓主

Hi long time no see

承你貴言

d加速器係隔離搞事

誠心幫拜架

一齊發功會大力d

好自虐呀，係咁見到d人收到offer，我又停唔到追po

Hello 只從上次同你地溫完fm就無見過 星期六又要mid term喇 又係時候上水

有冇掛住我？

咁直接既

輕鬆啦FM

利申 C-左

因為我係直男

巴打個名

邊個𠴱名？

聽日一齊溫fm？

你地FM邊間房考

都好 又係奮鬥嘅時候 上次份mid term個mean 25分 我得15 比fs啲人推高哂

我得16
邊到等啊

我得8分咋 三題都錯

幾時見過面

原來大家都咁低

咁我地黎相認啦

fs d人太勁

巴打企圖性交

鳩up巴打好向左走向右走高 又靚仔 我地好自卑

同你一樣

相認就企圖性交

屌冇人理我

我好矮好柒，好自卑

聽日邊到等

FS啲人又勁又靚仔....我哋唔夠佢哋玩

好想有offer

靚仔關讀書勁咩事

I know that feeling sis

btw有條友好似梁朝偉，有冇見過

怕羞

即係情場同學業兼得

你咁講下又好似有

我都覺得無關係 今日去sit佢地lecture 個feel好似好勁咁

成日着綠色衫嗰個？好似食煙

洗咩怕羞

咩program?mkt?

厹

有時食飯見到

咁就狗公

haha，佢唔咁講都唔覺

無咩點留意

有次上fm無啦啦後面有條友好大聲話乜嘢我好似梁朝偉，唔知係mkt定fs

乖，唔好喊

巴打有sit開FS嘅lecture?

咁自大既人都係第一次見

想相認都唔得😞

Fm一齊上

Mkt無見過咁嘅人 應該係FS

Cityu banl offer god

同求

好似見過

果次*FM一齊上

巴打相認好不

好啊

幾時

一齊啦 想識多啲朋友 asso生涯好毒

鳩up巴打有抱着人屌

12點ac3 20樓ok?

咩地方嚟

？

絲打有無相認過？

同是但啦絲相認左

咁幾時同我相認？

我又要

一齊啦

諗下先

預埋

我聽日book 左拉把105 號房，要唔要做我study partner

我得唔得

我得唔得？想搵人教我fm

仲諗

我啱啱book左 116房 14:00-17:00，絲打嚟？

就咁話

睇錯左 原來係3-6

好啊 我溫一陣架炸

Ok呀 到時你到左就敲我門啦

咁多人既

一齊作戰 一齊入u

你嚟唔嚟 一齊？

3-6有堂上

可唔可以過埋

連堂？ 上到幾點

一齊上

2610

5-6 AMEN come find me

處男殺手FM好叻

上次喺圖書館有一面之緣

ok 你著咩衫

我今日見到你

聽日5點一齊去拉把舉高部fm cal 相認

有堂+1

未諗

搭正5點一齊舉高

都唔知係咪

絲打咩program?唔記得左

咁聽日話我知啦

幾時 ？

Gun

係amen上堂

Mkt

喔。。。我好似好遠個陣見到你個fd係門口

你地相認左？ 好似好fd咁

聽日返AC2聽監考briefing，侵唔侵埋我

聽日一到6點半一齊舉高fm cal 相認

搵佢開lecture

一齊

相認左喇

仲諗緊你地會唔會本身見過面識架tim

好多相認

即刻推得勁快

是但啦絲等你教FM

聽日是咪陪我

冇哂人?

仲有我

就瞓

幾時去地下玩大富翁

我想玩呀

冇人理

我呢我呢

發生咩事 推得咁快

搵日一齊去玩

玩嘅話叫埋我

天天有希望 日日有奇蹟

巴打有心事？

City banl offer神

呢科好搶手？

In 加速器，we 7

今個sem終於有一日係星期四返學

但都係miss哂lecture tutorial

返去清assignment同溫書

city勁科嚟

我都有報依科 但interview都無

gpa點

我係flowcenter

3.0x 其實都預左唔得 報左速大同恒大

好搶手

banl要3.6

我係ac3廁所 痾緊屎

我入左拉把地下室練功

好開心,ims條片終於搞掂

無人既

地下室唔知做咩勁香

cls

香？食物？香水？

洗手液果d花香

我行左出去 怕一陣鼻敏感

巴打咁易鼻敏感

前排先病完 take risk不了

哦，take care bro

巴打都係拉把溫書 ？

係1507上緊堂

今日溫到10點走

琴日唔係有人話一齊去圖書館咩？

佢地好似已經溫緊

如果佢地一陣食野就可以相認既

哦

鳩up巴，有無黎amen

德福仔幾時又一齊係圖書館舉cal機相認？

成件事諗都覺得柒 唔好咁啦

唔係圖書館，一係係215隔離男廁囉

剩係諗都覺得柒

住藍田intern派左我去上水

收到IFC offer 有冇巴打讀過

要唔要好

我有杜拜最高座嘢嘅offer

有冇巴打未食晚餐

有阿 但係係寶琳

有呀，但唔同你食

冇
而家相認

屌，邊個Kenny Ma嗰個test拎28分

唔過mean

如果我聽歌可眼紅

寶琳有咩食？

正

宜家先上水

潛左好耐水

又話陪我

原來呢度有咁多AOAL A巴

唔想陪你又話你知?

898. U missed the chance

我有

其實我都唔知 連鎖快餐

Btw 唔緊要啦 寶琳15分鐘去到旺角

BUS既公廁多啲
利申 其中一個

相呢？

我同鳩up巴打去咗溫書，hihihihi不要羨慕也不要妒忌

In 加速器 we 7

如果你見過我，一定唔敢笑我

我啲 _ _ 簡 直 完 美?

訓哂啦?

點解

佐助型毒撚

見過先知

好嬲

你講得出呢句都唔佐助型啦

柒毒一個

我只能 獨 處 背後 全 沒 有 支 柱

又話佐助型又話柒

究竟邊樣先啱

搵次一齊溫書你咪知

有冇人黎6樓陪我剪片

企圖性交

Gay

係咪先

this is great

琴日唔得閒啊

加左半個鐘既字幕 一下X

化為烏有

你又冇講你著咩衫

Year 1 FS 留名

又係煙摌?

M巴 A巴一齊

梗係唔係

算啦

完sem前大家聚下好冇

好啦我自摺呢個世界冇人會肯同我做朋友架啦

我陪你囉

完sem係指week 13定exam

考完試先啦

你幾可陪到我

鬧交鬧交

佢先唔想我陪佢

收啦，星期六日都我一個

唔好啊

我知你邊個
亦知你發生左咩事
你有冇諗過係自己問題？

係咪要嗌交

如果係果件既話 我清楚知道第一次係自己問題

但如果係今年既事 我唔知你講緊乜

利申 得罪得太多人都唔知邊個打邊個

係果件事

知道問題出係邊去改左佢咪得
唔好再怨天尤人

我冇再怨天尤人叫春

我都努力去改緊自己既問題

多謝關心

如果你係你既話

我其實都仲未夠決心去改好自己

多謝你仲得閒上黎屌醒下我

祝日後工作順利

我知男人老狗要搵人傾係好尷尬
但你想嘅
可以搵我幫你

屌 到底你係邊個 有冇啲咩得你同我先會知既野 唔差在你whatsapp直接搵我啦

想問問 有冇巴絲今個sem有讀ddd

或者我用另一個方式問

你今個sem有幾多個tutorial同我同班

加速器

叫我？

加速器一族

你繼續唔識我啦
咁會好少少
大家都冇咁尷尬

聽日考FM嘅巴絲加油
我會喺唔知邊個試場睇住你地㗎啦

本來我都會
可惜見唔到各位巴絲

聽日去中環交收順便番city溫書

tgt?

好阿

我寧願你係happy april fools

?

鬥夜訓大會

聽日返9am

瞓唔著

遲訓好易老 唔好放棄治療

已老死

dead

GPA,4.12，cimp

心得:
睇咩科
program之類有標準答案=
學定一年先好入黎讀，有心唔怕遲
例如讀java，最好係ive操1年先入黎asso再讀，因為拎4個堆通常出面返緊工日日用哩d野/重讀/讀完其他再黎讀，而拉curve底下要做到A+就要咁，因為所有人係唔同起跑線，唔係個個一入黎白紙咁學，總有堆返緊工既人入黎拎A+，唔會夠佢地鬥。

無標準答案如design=要俾一般人更努力咁起教授底，通常跟返佢整notes既風格整design佢就會鍾意，上堂真係要不斷暗地裏掃鞋，當然唔好掃鞋掃出面，但基本上打扮靚靚仔仔日日gel哂頭著suit連個樣都睇落爆4樣，每堂係咁幫groupmate/有自信咁答同問老師問題，基本上A硬。(哩d科通常無A+)

無標準答案既科完全係睇老師心情俾

有無cccu人做個fd，好少朋友。。
留下d聯絡方法俾我。。

2185個0

你唔係佢

已grad o唔ok

Hello year 1 ok唔ok

去完中大番屋企

下次陪你

你唔是又走我數下嘛

考完頹左。番去訓教
下星期找數

好啦

乜原來FM要用咁多式

炒炒地

冇去到監考

今次好難?

冇90分算炒？

我地間房有5%人早走
利申：遲開嗰間

又自爆

究竟全盛時期嘅A巴ed可以自爆幾多次

算吧啦都冇人理我呢個摺毒

我好驚同我講話識我果個真係我估果個

post已沉

晚安

AC2到做緊pj

A巴ed個名其實會好玩d

好玩啲名

原本個名

可以做一系列嘅嘢

星期四有冇人玩Board game

例如呢

星期日全部偽毒出哂街

除咗你之外都出咗去同女女玩啦

我係屋企

其實我都係

你唔係有女朋友咩

成班偽毒#

有都可以毒留在定架嘛

究竟係邊個發明Project呢樣嘢

是咁的，我整左份form希望只係想整合 SF既同學收生成績

希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2017~2018收生成績

我會盡力幫大家keep update 希望多多支持

偽毒

冇幾耐前同gpmates係AC2做完airport management

未派哂offer就問人self fin成績

呢家開始報數 12點摘哂所有偽毒名

1 : 由我來獨唱櫻吹雪

因為non-jupas UGC果邊一早整左。。。
但見到SF啲人問黎問去都問唔到以往result

所以都希望盡早收集多啲 information. 希望大家幫手填下

利申: 有ugc offer 做下好事

2. 由我來獨唱櫻吹雪

唔陪你睇戲啦

頂你

3. A巴

4. 靜絲

5. A巴ed

5.mekoooooo

得5個人係到

又關我事

屌遇著個唔識打script嘅gpmate，meeting嗰時又係咁睇其他科啲嘢
佢打嗰個scene做得兩分鐘貨仔
結果成個scene做到一獲泡咁
我而家要重新打過曬成個scene佢

Fuck!

按字面解釋咁屌柒佢

可唔可以幫我降下溫先屌柒佢
我最驚佢role play嗰日會遲返

Present 少左個人番 可以講埋佢個份
Role play 冇左個成套劇做唔到

A巴教我做pj ok?

做咩pj
我今日做個份都係人地carry

教埋我role play ok？

Role play 我好廢
最憎呢d

不如你地去互射

又要唔想個po沉，又覺得人煩

邊到有覺得人煩 只係比個好啲既提議佢地

教埋我做 airport management好煩

6. 西絲

咁你想我地點啫

有冇人同A巴互射

Bye

Pish

速速現真身

輕輕一推

聽朝 psycho lecture 又走一堂 唉 成日起唔到身 已經唔記得左9點定10點開始

我有一米六呀

起唔到身 大家咁話..

走哂所以lecture
Between 德福紅絲

你TA幾

相認好冇

好大陣_味

利申 藍絲

psycho lecture代表係上黎9fing既時間

上緊

算吧啦你

我係德福喎

成份report得100字係出自我手
Ppt打左一版
點教你

我都係德福喎

西門兄is watching you

日光日白唔好嚇me

我一路以為你係main camp

唔講啦

哪有AOAL係main camp人

邊個aoal?

Year1/2?

我冇keep追上水的 因為成日講野冇人理
Btw你坐邊

Year 2

A巴ed企圖性交

走啦你，我唔想搞大件事

問者先答
btw, 呢堂lecture好少仔

到底psycho係學咩

乜都學啲 幾好玩
例如溝通方式啊 戀愛觀乜都學啲
除左role play 煩少少之外 其實真係唔難讀

最右手邊嗰排，好嘈嗰班人前面

第二行？

再前一行 得四個人

我喺你十點鐘方向

A巴hea做

oh 中間嗰排頭幾行？
你好呀同學仔

其實我唔識做
剩係知個topic 講咩
個堆point諗唔到點打
識既係得少少

btw, 你嗰行好多apple機

扮

出現了

落堂相認
大聲啲叫A巴ed就得

我怕醜
不如你叫我 灰衫長髮

你係頭先dum垃圾嗰個？

相認了

下星期特登番黎先

你係咪頭先陪個frd執野嗰個 戴眼鏡

Hihiiii

hiihihiiii

好撚熱阿屌

我著左衞衣

科Understanding society through stat
Ken sir比分好鬆

咩天氣

係
除左article其他乜都比滿分
我地組有個人有用稿
Presentation skills照比滿分

話說有冇人有上2000 其實lecture attendance係咪真係咁緊要

我係拎住電腦袋嗰個
見你同fd子一齊唔敢叫你

依位同學咩名 我會跟進

淨係上左兩堂 毒撚冇人幫簽

你地咪咁曳呀

好似話唔計attendance 叫人簽咗幾堂
知道唔計連簽個個都唔上

我上左幾堂之後就無返

你科project唔識做呀
教下我

My friend你爆4咁威仲使我教咩 上堂乜都講晒俾你地聽啦 跟著個guideline咪得 Marketing Strategy都係上網揾啫

爆4一定識做架家陣

去到最尾你咪又識做

教埋a巴

Agger

佢成日落堂揾我但又唔係問我project d嘢

仲有幾多AOAL學生喺度架？
記得份project唔好亂作d strategy啊 到時比咗C唔好問我

AOAL揮手

屌你係到扮西門兄

屌真係曬我時間 十二點落堂又要我六點返去

呢位同學我留意咗你好耐 唔好扮係我學生

小心你嘅用詞
Simon已經話咗比我知你係邊個

你咁問我 真係唔知點答你好喇 my friend

Do you want to go to Dubai？

行運絲星期三返幾點

有冇人聽日一齊返city溫書

你又知

我遲d叫改名做任安祖

係囉教下我

星期三唔洗上

冇

呀唔係 有make up class 返一點

咦我又係返一點lecture

My friend唔好亂咁冒充老師
咁樣唔係咁好

Dubai下年先再搞啦

我淨係會教乖學生

佢真名又唔係叫任安祖
冇冒充

有咩留番拜山先講

又改名

好，聽日幾點上山溫，我ok

安祖可唔可以教下我點做OR project

屌OR project真係波士級咁難

等我教大家IM

搵間company講下佢點做operation research 唔駛用calculation 唔難既

Aoal
present個日唔係香港 present唔到 send email點講先過到骨

黎打個招呼

唔pre

直接唔到唔會冇分咩

又冇得reschedule

咩房
我都係會照舊拎住電腦袋

你邊一科present?

最少都send俾我地班 lecturer解釋下
到時睇咗你情況再定奪

504

好似係普通班房嚟
我地早十分鐘去三樓玩相認

Airline operation

present 仲要一對五咁對住安祖 淆底

1對5

你問吓Simon先

你地連我嗰堂present都唔驚 點會驚Andrew
佢咁好人

我自己預計有四至五成可以

不過今年升學事務主要都係由Timothy負責
你問返佢會準確d

呢個係不爭既事實

有冇人聽日一齊返city做嘢

呢個係上面達成嘅共識 我唔方便評論

可以講嘅係 有唔少課程都提供到學位比同學 唔需要太憂慮

我去拜山呀偽毒

有冇人番city打pair

無

we don't talk anymore
we dont talk anymore

公廁歌

求加速器巴打教下細路點做

唔洗拜山咩 ac2多人過平時

我都想知，利申有位

我做既係比較易既部分
最難個d唔關我事

city 垃圾wifi

有冇人想一齊去睇刀劍劇場版

喊出嚟

冇人

訓啦

訓曬又叫人再訓

就完sem冇得見佢啦

點解冇人

唉講起就心傷

上次話識我既果個人可唔可以出黎講幾句

已經準備好西瓜搵你同埋其他失蹤人口

I hate you, I love you
I hate that I love you

暫時可以扔少兩個西瓜

行運絲準備陣間相認未

陣間走上慈雲山搭3D返學先

我而家係main camp 睇下一陣趕唔趕得切上三樓啦

我已經分唔到邊個A先係真A

Bu hrm 又無我份

我係真A

我早兩個鐘都係喺main camp

你幾點落堂

1450

放break落黎

你三點放break？

1450掛，未知

屌6樓冇枱自閉

而家上咗609爆房
btw, 我同groupmate頭先望過入504

你應該望到我 門口一裝入黎就係我個位

唔記得你個樣
你陣間上609啦

A巴ed識玩

有人要上堂
落返去三樓lu

A巴ing做咩唔番學

我係地下 頭先三樓冇位

同學你坐邊

綠地？

係 正中間冇蓬嗰張枱

同學咩色衫

你係咪綠色衫

唔是

我搵到肯尼馬嘅蹤影

A巴ed居高臨下

hi見到你

其實係咪你地一直睇到我而我搵唔到你地

你係唔係坐係202 對出嗰張枱

我唔記得你係咩樣
至於其餘嗰兩個，今晚七點準時見啦

今晚不了 返main camp溫書

lecture都走

再出一張 係路中心

好多部機

同學著紅黑間條？

黑白間條

而家去廁所相認？

拖住個frd唔方便

一班朋友 你係邊

綠地

絲打著咩色鞋

深藍vans
全場得我一個扎髻 會唔會易搵啲

揾到了 我個fd話想識你但佢上緊堂

下

做咩一齊玩相認
利申 堂已走

肯尼邊個fd想識佢

過黎一齊玩

M______

April Fools撚完我之後一次都唔出現係咪姐係真係Happy April Fools

slow print冷氣大到一個點

走了 有緣再見

有冇人聽日一齊返city溫書。利申 year1小毒毒

有無aoal巴絲走7點堂

me 走

咁唔得啵真身

早d番去做pj

喂！我聽日生日呀！

講定先 絲打生日快樂

A巴問一齊慶祝好冇

聽朝interview，而家好向左走向右走緊張

RAYMOND 我屌你個女啊

dllm人手filter

可唔可以叫是但啦上水

真身

難分真與假

媽，我好亂呀

我先係a巴

收皮你邊位

你唔使笑 我見到你了

有無巴絲報左non ju city 英文？

不如聽日所有A巴出曬黎同我慶生

我都無搵佢，人地忙呀

加油，巴打

好耐無上來
有無人下年入cu

呢到文科係稀少生物

我就係其中之一

無呀

我地A巴ed好有文學修養 得閒揾佢教你

cccu?

cu喇 依家要揀college
想問下有無人陪我ws姐

我係文學少年

多謝Hi絲

那有CU offer

我讀GM year1
我屌你老母柒系 free rider
我份ob啊 2500字點做啊！

熊熊

我幫你

利申 C-

有冇人已經收到CU year 1嘅offer？我到而家都係咩都冇

你幾時收到？DSE幾分？

year1 year1升year1?

Yes,我而家得city cs conditional
我想入CU engine姐，係咪真係咁難

year 1升yr1
b5 21 有3322

雖然我都係full cert但我得18...係咪冇機認命讀city算..我仲以為爆4有機會入tim

入面分點呀，最多咪下年

英文同通識3,其他4
不了，有offer點解唔今年走

你有無in到？

識人dse唔差，4.1x year1走咗入city。 其他人就year2入三大表示笑而不語

聽人講engine冇interview

我有4.1x阿，不過唔鍾意asso呢個環境，其實就算而家連city都唔收我，我bu個D都照9衝，因為真係唔想在留係asso

急問！！！
乜嘢係 enrolment record
BU 要我補交翻 enrolment record of S2, 2016/17

浪費個成績做咩呢

上天可唔可以賜予一個巴絲幫助小弟排除萬難，解決當前危關，祝上天賜給解答問題嘅少年前程似錦，GPA 科科爆四

你唔問番BU?

與其上嚟問不如打電話啦

我以為係交 payment record，因為佢話補交 enrolment record 係要知道翻我讀緊啲乜
到宜家夜晚先 check 翻交錯咗嘢，佢又要我今日交，但係辦工時間已經完咗

記得有份form要你填你今年讀咩course 但唔sure係咪你講果份

啱啊，係呢份，不過我唔清楚係乜嘢同喺邊度可以搵到

My Student Status?

你一開頭報個陣佢咪叫左你交

呢個？
我印象中報 non-jupas 只係交咗 IDcard, Transcript 同其他獎項嘅 soft-copy，完全冇聽過有 enrolment record 呢個嘅存在

應該係呢份

完全冇見過 你喺邊見到有㗎

之前apply個陣個system寫要交

生日快樂XD

enrollment應該係呢個
supporting documents > guideline 個到講到明必須

好多野交

感謝！！！原來㩒 here 就有得 download

個here一開頭唔知可以click入去R曬頭

不過我用 Word 開咗就全部都係亂碼
應該要用 Adobe Acrobat Reader DC 開再 print 出嚟寫再 scan 翻畀佢

喂！生日快樂喎

我就咁係個PDF檔到打之後upload

解決了！感謝

用word開我又冇亂碼
本來我諗住轉做word再打 但係佢唔比upload word doc
最後用左種迂回既方法：
轉做word打左資料先 再轉做pdf
咁先upload到

咦你咪係隔離post話想探訪全港公屋嗰個？

仲諗住扔西瓜tim

到處都是小弟嘅足跡

你邊度搵到個reply,我搵極都搵唔到

我就係嗰個post問你一唔一齊嗰個

多謝

多謝巴打

生日快樂阿屌屌屌屌屌屌

生日快樂